[競猜遊戲]一齊估下林鄭4am會講乜

強烈遣責
衝擊行為
極度遺憾
定必追究

維護香港嘅和平穩定
一百萬人你唔出聲
二百萬人你唔出聲

罐頭式回應

文宣組 準備拆解喇
之後兩日新聞應該係咁Loop
猛烈輿論戰，大家要READY

咪又係果堆八股文

咪又係講果啲，有閪好說話聽咩

喊，引咎辭職

香港作為法治社會..........社會嘅安寧.........
本人作為行政長官....
............維護香港嘅和平穩定............

唔寫日期真係唔知邊日講

不如估下會遲幾多好過
咁撚早

強烈譴責
暴徒行為
不文明
政府已回應訴求
黎黎去去都係咁唔意外

NPC咁
不過照等 睇條7婆又up乜9

「本人作為行政長官............」
佢就想 執埋D手尾先好走呀

今次又要準備幾多紙巾

開多個盤
分裂國家

總之唔會有我哋想聽嘅野

辭職就真係高招
港人瘋狂打飛機，義士被遺忘，重要嘅野唔記得哂，最後中央直接委任

警方今日一直都以最大容忍既限度面對個別示威者的挑釁及暴力
特區政府絕對唔會容忍依類既衝擊活動
我地強烈譴責示威者依類暴動形式既衝擊手法去破壞立法會
警方會作出調查有份衝擊立法會既暴徒，將佢地繩之於法

強烈譴責
感謝各位
完

照返上次篇野講，慳時慳力

佢重覆又重覆咪得果啲

辭職都係解決唔到件事

[size=4］警方已經保持最大克制同容忍
並使用最低限度武力 ［/size=4]

之後要瘋狂讚下同感謝下d狗
等d狗唔好不滿同嬲
仲要係狗戀開
驚死班狗同佢決裂 冇兵用

大家要準備好

支持警方

啲記者真係慘
4點鐘仲要埋位聽廢話

咪估啦，咪又係果啲野，我始終覺得做好文宣準備會好啲